[BL] 第128回召集腐男腐女 Brock Williams x Chris Lin真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

我cp世界第一好

鎮樓圖

我見過獨b仲玩緊

雨。。。雨哥哥

獨b玩緊果局有人唔小心自爆自己係狼人

係喎 你都係牙

1號on9仔

Lm

仲玩緊？

玩完 而家瞓
笑到仆街

我放兩日～

@扑扑

點解個背影咁似加拿大個總理

入左間房遇到個女仔好衰

雨b又俾人針對投死左？

嘩屌好撚眼瞓

睇完天寶啦？

貓咁大五星級大鼠餐廳瞓覺？！網民：養嚟捉貓？

好大隻

反晒面之後好好睇所以好快睇完

估唔到峰迴路轉

2份paper+1個present
新假髮又未剪

雨哥哥通頂

雨哥哥好好精力

佢應該七點都未瞓
琴晚同佢係第二間房玩左幾鋪

越界振武嚟咗香港

點解你地咁鍾意玩

你會唔會去睇

都唔知佢嚟香港做乜

啲人好撚好笑
琴晚有聖母狼人

私人行程？

應該係掛 我見佢story post地鐵相先知

唔記得自己有冇留過名嘅人路過

係咪好多bitch同厹

圖

都冇樣

Ig都冇？

我以為你要佢係香港啲相

1:37～1:57

學識優雅咁返學係好重要

Why not both

放自己成套最愛嘅鏡頭先
第一次望見咁清水嘅kiss會心動

餓撚到仆街 絕對可以鯨吞一百件壽司

嗚呀 好青澀

左邊嗰個甜到 右邊嗰個含羞答答到

打丁必備

右邊好似幾靚仔

my eyes

佢之前同過是非個個老師朋友拍
不過同而加呢個襯啲

Btw望見台灣啲劇拍完就真係完結真係好空虛

佢叫咩名?

獨b po先

我嗰張明明係J圖

右邊係楊孟霖 左邊係施柏宇
現實中受係大過攻6年

我個po張張都係

現實年下攻

楊孟霖佢對眼識講故仔

好好J

點解下面果張圖
個攻好似縮咁既

其實我都覺得 不過超丁

年下攻

佢事後好似話受咁主動嚇咗嚇

我都覺 但個受咁主動 唔通真係動心左

個受錫完攻低頭再回望嗰個表情不得了

同埋雖然導演安排錫
不過要佢地自由發揮㗎

大陸嘅綜藝節目真係好假好矯情

佢個笑容好受好惹人憐愛

佢D節目不嬲都係咁
尤其係咩咩非誠勿擾

摟打孖寶

有晒劇本都唔好咁出面啦
睇睇下都冇興趣

乜料牙班大陸蝗 狼人頭像我用Brock Chris
俾人話我係賣國賊踢我出房

有個節目係將d家事擺上電視
等現場觀眾評下理之類
我成日屌鳩我阿媽睇埋呢d垃圾節目

用習總睇下佢地踢唔踢

笑咗
狼人game唔係台灣架咩？

超假囉乜料 跟住又喊足半集懶煽情
又影住啲觀眾嘉賓喊到狗屎咁嘅樣

最撚憎果d背景音樂

但勁多大陸蝗玩
勁戇鳩問我做咩用外國人頭像 我話我鍾意佢哋
佢就話我係賣國賊
仲同房主講不想和賣國賊一起玩 叫房主踢我走

屌我老竇勁鍾意睇
頭先先睇完

個房主都踢你走？都係蝗？
d蝗好煩

新po留名

房主冇出聲 一叫佢踢就踢

垃圾賣國台灣bitch

你哋覺得自己算唔算BI

唔算
我100%肯定自己對同性冇興趣

睇女武神驅動有啲興奮

4連

我都唔知係咪 不過就算係都偏男多好多

女仔一高潮就變武器

屌好好笑

個重點係點解你哋明知假仲要睇

個d音樂節目d觀眾真係仲精彩過上台唱歌嗰個
d表情仲誇張過做舞台劇

啲蝗真係好撚on9

頭先有個節目係講醜女追男神之類 啲觀眾喊到狗屎咁款 心諗乜料
老竇睇完呢個又睇個相睇節目 男女成功配對望咗對方一眼就講到好似經歷過生離死別咁
好似愛到難捨離離咁 仲話願意為佢放棄生命 wtf

老竇超鍾意睇 我坐喺廳又唔覺意睇到
老竇仲睇到流馬尿 好戇鳩牙

我爸之前都好鍾意睇，又話人地大陸d節目好睇幾多點點點
之後佢每次睇我都忍唔住話好假有晒劇本點解會有人鍾意睇埋晒d假野
佢可能都覺得冇癮所以冇再睇

笑死

成巧搏到鏡頭有錢分

我老竇都係 仲話係真性情唔係假
有肉麻又假到震嘅對白我話正常有咩可能講得出口 講完會唔會面紅㗎
老竇就鬧我你識咩牙

用BL鎮壓你老豆

一句扔過去
『大陸有腦嘅人都唔會睇呢d節目』

我地有kfc食

我又想食呀

你地出哂街 你地全部都係現充

我全日係屋企未出過門口
仲瞓左個晏覺

有香噴噴既萄撻 一人兩個

你老豆仲有顆少女心真係珍貴

我同情你老豆

我成個月出得幾日街

自己係現充就屈人現充

你成日ff南亞星，你粒少女心仲勁啦，同情你自己先啦，啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！

搶萄撻

識搶梗係搶薯蓉

全部搶晒

雨...雨哥哥好型呀

識搶梗係搶肉丸啦

食哂

你仲有粒肉丸未食，回家嘆肉丸吧！

連你都係咁

咪係屋企同佢食kfc囉

高手

要定期虐待佢佢先會乖

你係點虐待佢?

講過

屈肉丸係BB
再搶佢野食蝦佢?

例如綁住佢逼佢連續射好多次, 或者搵野打佢

佢一定係爽到仆街虐咩待

好想坐時光機返去比蘇聯紅軍強姦

佢塊面會紅哂, 慘叫, 同流眼淚

落雨寶

獨行寶

凌凌個預告好⼀⼁⼀⼁⼀
不過好似同楊秀惠一對

賣肉有排J

唔係呀
又安排女人畀佢地

粉b 唔巧唔開心 月亮會懲罰衰人！！！！

你啲所謂虐打都係算數吧

你粒南亞星之心咁大火數，要強烈恥笑，你先會清醒

留聽日早餐

同埋求你唔好打佢令你心軟

粉b

楊秀惠大凌凌好多喎

依家做緊gay spa，你問我答

LIHKG @ Android

愛回家有咩做唔出

唔可以俾楊秀惠 玷污我神聖既凌凌

kob唔聲唔聲已經lv10啦

ko b係咪玩緊快啲john我

我哋快啲升到lv12可以開十人房

獨行寶要sailormoon變身嗎?

佢係sailormoon lonely

打錯，係sailot lonely

打錯，係sailor lonely

侵侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵

咬完肉丸巧kai先牙？

落雨寶 失手了

侵寶 侵侵侵

我今日玩咗好多鋪牙 我頭先入房觀戰唔見你牙

佢攬住我睇緊劇

因為我原先見你在線先約你觀眾，點知你off左，我就出返嚟睇po

佢睇劇你上連登，肉丸嫂好幸福呀

我一邊睇一邊上連登

佢睇緊咩劇

Shadowhunters

唔知咩劇嚟

你係咪好鍾意比肉丸攬實

mk劇 攬攬

正常個個都鍾意俾男朋友仔攬實

好容易會被屈B

有人咬我

依家做緊gay spa，你問我答

想入行啊屌

個樓主話有好多1仔客

香港好多1仔
大家唔好灰心

神隱的1仔

樓豬做兩個月已經儲到十萬

樓主話自己好靚仔 又試過遇到靚仔客

我想去重慶大廈做依個

任你齋ff無行動，講經咩

重慶大廈即刻起行就得㗎喇 唔洗面試唔洗要求

但我剩係想接靚仔

獨b同半點在哪裡

首先你要靚仔否則唔洗諗

睇文同打機中。。。我估

重慶大廈邊有靚仔㗎

獨b應該未開始睇文
佢天官淨係睇左文案
等佢哋嚟就開波

屌 仲想搵快錢去整容添
要靚仔就應該無行

做下parttime都好啊

睇緊晚吹 又要威 又要戴頭盔

原來我咁值錢

你問啲問題好淫穢

估唔到 ko B係淫賤程度同我差唔多level

變身，隱形同飛行

最想要變身，咁樣可以同人搞gay

其實有冇女性想親手體驗搞gay感覺而變性做男人去溝仔仔

我要變Angelababy

記得之前美國有對變性人夫妻
原本性別改變另一個性別再愛性別相異嘅人

咩玩法

樹熊係靚仔 仲好QQ

溫書溫到眼瞓，要咖啡提神
好想真琴bb沖咖啡俾我

咖啡俾你，真琴俾我

是日團兵

Happy Easter

Ko B已經喺嗰個post失控

眼鏡

我唔係
係就唔使做單身狗

冇人J
btw團長背肌同個butt

好想去應徵做男技師

joyeuses Pâques
Happy Easter
復活節快樂

我問了好多問題 你指邊個?

冇鳩點搞基 我要有識轉彎嘅丁丁

我都想變身，但我係想變靚女溝仔

呢個我聽過 都係性向嘅一種來

搞到我都想問下佢有冇按過明星

辣殺 棍撞棍仲好玩啦

咁易搵到gay既靚仔咩

好離奇，女人變咗性做男人去愛一個女人
男人變咗性做女人去愛一個男人

已經有 @樹熊君

我唔係
奈子大人先係

奈子男神呢

我以前睇過一啲關於性別同性向嘅嘢
佢話變性做男定女係一種性別認知 而鍾意男定女係一種性取向
兩者係唔同而且冇衝突 變性人學名會稱為誇性別人士
如果一個男人內心認為自己係女人而變性
變性後都係鍾意女人 咁佢係誇性別同性戀者
如果男變女/或未做手術鍾意男人 係誇性別異性戀者 唔係男同性戀者
係屬於邊隻性取向就係取決於佢有冇性別認知嘅問題
若果佢扮女人只係個人癖好就唔包含在內
唔知係咪咁

我試吓用鬚鬚召喚佢 兩個都有鬚鬚

有冇人開房？

你睇邀請

真琴BB喺度瞓好易冷親呀 抬你返入房先

真琴BB睡相好誘人，係咪發緊春夢
我……忍唔住啦

喺你熟睡時姦咗你

係福利呀

我同真琴一齊緊

第一張好正

事後照

就死啦WO 真琴

佢唔係俾人 咁咩

佢額頭黑晒

Gay spa 有 圖

唔明

依家做緊gay spa，你問我答

係啊
樓主好大.....

唔識分 好驚

會 講到口都臭
每次啲人都唔信 我就會叫佢地查字典

越睇越似假膠 btw真係好大

非常非常非常有錢

唔怪得咁受客仔歡迎

搶手套同清毒濕紙巾
等你地成手油

愈睇愈似會中途轉基就真
樓主又話自己係大隻但咁瘦

瞓唔著

早

涉朔呀

早晨呀咁多位bb

賴緊床

難得長假期賴下冇咩所謂
我都賴左陣先出門

好眼瞓

世界嘅bug

呢張就快b級

仲激突，咩事

我都係呀

因為Brockbb係世界嘅bug 又大胸又大丁又大pat

so sexy

半點

你今日都返工

點解唔再瞓

有B呀

第一張咩事呀

對奶好大

似脂肪

我辭咗職了

照丁

裸辭？

好勁 點解嘅？

因為已經瞓到好晏

岩岩睇gay spa個po 終於都知點解你哋話假膠，佢貼埋張J圖出嚟又無肌肉真係有啲假
同埋有人留言話女出po話自己做雞就會大把人留言屌，樓主無比人屌，可能係因為連登仔心中都有座斷背山

ko b終於下定決心，唔洗三更半夜起身返工
你快啲休息一下先再慢慢搵工都未遲

好想再訓

中國展開「雪亮工程」 以家電監視民眾居家生活

痴撚線

一人n樣好多人都堅信嘅誤解

唔小心負評左雨哥哥添

謝冠東: 香港仍可容納 27 萬名新移民？回應左翼

原來左翼出左篇智障文，完全無視香港承載能力

笑左

唔準樹熊仔去做SPA啊

唔係

因為新工好吸引禾

係咪朝九晚五/六

係咪你最鍾意既同動物有關呀？

但係人工少一大截 我考慮咗大半個月了

有無少一半

三更半夜起身呢啲工比多果少少係攞健康嚟換，唔要好過

係牙 下個月就返了 緊張
其實上次入院之前已經辭咗

雨。。。雨哥哥巧叻唷
可以見到好多小動物 嗚呀

係貓定狗定仲有其他

有。。。 不過終於唔洗幫死肥佬做嘢

有牙 好多動物

錢財身外物，健康最重要
可能返新工後，唔洗作息混亂，又開心，會身心舒暢，健康快樂呀

有冇蛇同蜥蜴牙

等錢使

有無樹熊

希望會啦 巧緊張

好幸福呀

再講會唔會自爆

你去應徵就有樹熊了

唔通係海洋公園？

啱啱想講 樹熊bb禾等你

如果真係有蛇蜥蜴，你驚唔驚？

入去搞鳩班樹熊，搖醒佢地

做咩侵侵上身

你之前玩狼人入唔到我哋房，我都叫過獨b叫你出去同人玩幾鋪升lv先入嚟

見到佢地訓得咁甜
好想稍微欺負下佢地
等佢地醒左後一臉不爽又再訓過

諗起抱住隻樹熊摸係咁摸個蘿柚就

佢地對節瓜手

好想摸呀
又圓又肥手感一定好好

樹熊bb學壞喇

樹熊成日瞓好似話同佢哋食既尤加里葉有毒有關，唔知有冇記錯

邊個叫佢地咁cutie

蘿柚係最好摸

轉行？

好似係因為尤加利葉本身難消化又少營養，所以樹熊要保留能量消化同解毒（好似係）

蛇驚 蜥蜴唔驚

我尋日出街又見到屋企附近有疑似gay情侶，一瘦一肥組合，瘦果個有中上至靚仔樣4-5，見果個個樣普通3，行得好埋，個肥仔蘿柚好翹扭下扭下咁

笑咗 雨哥哥做咩突然轉channel
我仲以為我手機有問題 琴晚好似hang機咁入極都入唔到

佢哋其實可唔可以食菜葉，會唔會食其他葉就精神返

我成日覺得手感應該似哥基

係牙

咩行為令你覺得係疑似gay? 我而家出街對眼一律只望仔仔屎忽

因為你話你岩岩都想同樹熊講叫佢應徵，我就諗起前日又係同你諗同一樣野

個cv

佢地勁揀飲擇食

雨。。。雨哥哥 禾哋心有靈犀

軟綿綿 毛茸茸

因為打扮有好乾淨有gay味，又行到痴埋，個肥仔行路又扭下咁，衣著又似gay，有點兒姿整

其實我都係搭人先搵到 我份cv不堪入目

扭吓扭吓好qq 係咪半點來

半點我終於都知道點解會記錯你話獨b似邊個，因為之前話佢似果個人話要約佢食飯，我又記得你同獨b食飯仲幫佢攞返個耳筒，我就記左係你，對唔住呀半點 ，原諒我

個肥仔其實幾qq，我都諗緊半點係咪都會咁qq(唔係講緊樣，半點實係靚仔 )

我係毒撚

我都搵緊了
如果保險claim到好想裸辭

你係咪返緊工放緊飯

未返 仲有幾個鐘

套荃家福綠壽究竟做緊乜

[優質之選]加拿大狗糧標明「不含支那成分」 引來華人抵制

外國人都知強國無好野

電視做緊？
勁耐冇聽過

電視播緊，我爸頂唔順終於熄咗

我之前見到有對 有一個搭住另一個膊頭之後係咁掃胸

辣殺
完全笑唔出

半點咁就得人點會嬲嬲豬

裸辭要諗清諗楚 我都試過但原來開支會比預期大好多唔知點解
同埋好有心理壓力

我都睇緊 唱咀香園即刻轉台

佢哋好似出棟篤笑
佢哋啲笑話c9先笑得出，但睇show又得後生仔先會比錢入場，唔知佢哋啲飛賣成點

半點玩緊愛神狼人呀
佢好勁，呢啲特別版我之前喺另一個app都唔係好敢挑機

我覺得最大壓力係俾家用

過份 三條友遊戲中！！！

終於做完gym
返屋企訓陣又要出去開工

老老實實
衰d都無咁講
家用一開始真係唔好俾太多
如果唔係返唔到轉頭

唔係牙 我自己玩緊咋
你哋喺邊牙不如一齊玩

樹熊加油牙

(咬你)

（抓擊）

(咬埋樹熊)

梗係唔係 我應該有5分

唔緊要

岩呀

我都係單機玩陣咋 就準備出街

捆綁侵侵

好玩呀

我轉左三次行

現充

我都叫轉左一次
但我想穩定落嚟係同一行繼續發展
每轉一次又要由低做起

今晚先

Agger雖然覺得好對唔住屋企人 但家用只可以慢慢加上去

坐坐下車先知poly canteen今日無開

agger 俾少五百都詐晒型

侵仔做緊乜牙?

仲打算去到先食飯

比人攬住左 上連登

係咪聽到果位香港小dd話自己係愛神，“link”左1同5，笑到碌地

你頭先玩嗰局好高難度

糖黐豆

難得比我中到間香港場

明明就暗爽

係囉好巧合 佢哋似係本身識

唔知佢做咩咁快自爆

攬住左就冇得做其他野 佢又唔理我

14:35~14:55

咁佢攬住你做緊咩?攬住你瞓?

食完飯超眼瞓

安息吧

應該都係中學生嚟，話咩夠鍾要補習

你想佢點理你，同你傾計？？？

玩多陣就安

青春的氣息

係牙 或者攬住嚟玩

有幾分似Levi

佢當我係寵物咁攬

中學畢業之後青春也隨之消失

我都有氣息！

毒撚係氣息

BB你好QQ呀

寵物侵

對面有個勁靚仔嘅外國仔仔

HAL HAL

冇圖點討論

冇相你講嚟做咩
我又想睇

我睇緊

強搶肉丸寶

做乜鳩

貓拳

好厲害

勃起了我的支那 中國客北海道山區遇險獲救 去信謝領事館「向日本警方施壓」

大陸仔踢壞電梯 支那媽：感謝我兒測試品質

到底一個國家嘅價值觀去到幾扭曲先至有呢D咁嘅人

上面獨B 下面KO B

真係救撚命咁都講得出口
狗改不了吃屎 垃圾基因垃圾人種
一定要滅門滅族滅國

上面嗰隻明明係侵仔來 係半點俾侵仔打緊

蝗蟲破壞生態環境，再唔滅絕佢地會影響成個地球

你到底有幾想做bitch？

Zac

halhal鍾意Zac?
之前youtube睇到佢條基佬笑片 笑到我

呢個鬼仔好好笑 男人八婆起上嚟真係勁過女人

可以一戰

喺屋企真係溫唔到書，太容易hea

點解你哋唔J團長？
金髮洋腸，大隻，188高，有計謀，溫柔，勇敢
根本係荀盤

我個人覺得畫風唔太岩我口味

巨人d畫風適合做恐怖故事

Agger但我唔鐘意出去溫

兵長正啲

我鐘意萊納

John仲好

名校secret班細路真係無得救
抵你班仆街永生永世做中國人

要熱烈地親親daddy

其實女人比人渣波係咪感覺?

天宮一號或將墜落美國🇺🇸！

好痛

好葡萄呀！！！
有人同哥哥影相

哥哥好鬼童顏呀

我頭先玩左成個下晝，同班香港人玩，kob 要唔要入

我屌瞓到而家先起身 今晚又唔洗瞓

你係咪玩有女巫嗰隻?

我成日都係咁
不過夜晚照瞓

我晏就瞓過夜晚多數瞓唔著

好恐怖牙

十人屠城，你唔洗驚，入面有幾件小學雞唔識都膽粗粗照玩牙

呢個係咪你之前貼gif嘅攻?

下，明星嚟架，無乜星味

幾多字

頭先都瞓咗成粒鐘
希望今晚唔會又失眠

真係驚唔識玩俾人屌 咁我入嚟玩一鋪睇吓點先

我遊戲pm你

係呀

冇留意，但肯定唔係長篇

21歲姐

你睇文咁快嘅
我天師第一部都未睇完
好睇呀 講鬼怪幾懸疑
狐狸仔同小白好可愛

去飲酒酒啦

茶b兩日可以睇完百萬字
天師你睇到第幾本
呢本野都係多得限b推

又落老蘭

奈子又可以出動啦

天師仍然停留係第一集
遲d睇

[突發]成街特價芝士粉有鬼？

你哋有冇買

之前阿信屋買滿唔知幾錢送一枝

好彩冇買
仲諗緊點解咁平

螳螂捕蟬 黃雀在後
半點要捕獲奈巴

責死奈子

連

圓碌碌

波波波~波波波~波~波~波~波~~~~

春天該很好 你若尚在場

又到呢一日
唔想上網

真係過得好快
唐唐唉豬都update 咗

話說早排聽佢隻 左右手 好正

佢全部歌都好好聽

好鐘意 佢同梅姐 果隻 絕代芳華

我明 但又唔想佢孤單一個

肌肉笨蛋

好矛盾

我覺得個gay spa po愈睇愈似假膠 佢答嘅嘢開始自打嘴巴

枉我追po追咗咁耐

例如呢

老老實實 見咁好搵我都想做
至少多過而家份PT

我都仲追緊呀
佢講d咩自打嘴巴？

其實呢個邊個嚟？
冇鬚鬚應該有4

有冇link?

佢好強調會同客講自己係正常 一個男同志咁聽到唔會覺得即係話佢唔正常咩
冇一個客嬲之餘仲話個個客都對佢好好?
又話冇玩過後庭 但又試過幫客前列腺高潮 不過呢個可以當係佢冇常識
仲要貼埋相有啲假假哋
天佑巴話gay spa係唔會幫客含/打 令我更加覺得係假

不過老老實實 真係有呢份工樹熊會唔會做?

咁服務唔同客但唔使俾人啪/俾一個有錢佬(唔可以太柒)包淨係服務佢
我係男人嘅話寧願揀後者

呢個係一個好問題
想搵錢又驚俾人掃黃
但如果個樓主講堅 做正骨都有200一次
都唔算差既

有錢佬得閒送下包包俾我已經好開心

Dang
差n咁多班
收啦叫佢

送包包可能就要
樹熊bb唔好睇唔開

雖然知係假膠但一見到張相就想屌佢老母

垃圾坤狗 好嘔心牙呢條友

正邪都唔好做牙

不過睇個gay spa po啲連登仔真係好垃圾
如果係絲打開po應該俾人起晒底但屌足十版
而家個個叫佢加油 又講到好欣賞佢靠自己搵錢
冇諗住同將來女友講做過呢行都冇人屌 吹鳩脹

我好想鬧但肯定會畀人話道德撚
連登仔真係好垃圾

連登仔係咁
可能佢地覺得女人做雞=虛榮心重
男人做鴨=忍辱負重
但無諗過男人都一樣可以貪慕虛榮(LIKE ME)

連登谷
又要話女人係雞但又要做厹

exactly 尤其呢句
"可能佢地覺得女人做雞=虛榮心重
男人做鴨=忍辱負重"

唔好鬧牙會俾人狙擊 以前試過又係咁我留言屌
俾個巴打追擊咗一排 精神病

之前唔係有人同我講, 香港已經男女平等,
唔需要女性主義同女權運動架咩 ?

延伸閱讀:

蕩婦遊行反對父權社會性暴力 「我身體我話事」

唔係我

而家講緊班垃圾連登仔嘅戇鳩思維 你唔好拉到去咁遠

人懶真係冇藥醫

爾時，侵寶含笑，放百千萬億大光明雲：所謂大反白眼光明雲、大鄙視光明雲、大無視光明雲、大藐視光明雲、大側目光明雲；放如是等不可說光明雲已。又出種種微妙之音：所謂智慧音、大智慧音、嗤笑音、嘲笑音、冷笑音、恥笑音、偷笑音；出如是等不可說不可說音已。

支持全民做雞/鴨

有冇聽過gay apps發現自己個fd

冇鬚0.3
有鬚4/5

你果陣同人爭論完個結果係咩呀？

google完好認同

網民之見冇興趣知

一係你論點完勝佢，一係相反，一係無結果
你又唔係旁觀者，點樣可以無興趣知

發現自己老公係gay

應該係唔夠拗

冇人

搭緊車嘅人覆個po先

咁早出街 掃墓？

復活節掃墓？

就清明啦

原來係美女與野獸個男主角

唔怪得對眼咁靚

藍寶石

就清明嘛 我都唔想

好撚熱 負皮夏天

咁岩既 我一陣都去

過幾日好似又涼返
btw而家都已經覺得熱，夏天點算

我覺得好涼wo

係咩 快點
不過喺屋企又好涼風扇都唔洗開 一落樓就熱到躁

你一定喺屋企

之前見到有留言話，連登仔態度唔同，係因為每人心中都有座斷背山

好好笑，有人問佢唔玩菊花，做乜張自貼相裡面，隻手插入菊花

唔講都冇留意 0仔確定

突破盲腸

半點一陣邊頭拜山?

冇留意張相
覺得好核突
仲要排骨仔

佢話自己係大隻有肌肉
但成米78得50公斤

屌 好失望

佢咁都叫有肌肉
我直頭係健美先生

佢話自己無胸肌，一係假膠，一係貼假相

鑽石山

我寧願係假相

佢貼完相真係好失望
0肌肉

奈子90公斤直頭係the rock

不過大碌就真嘅
大碌0被推倒1仔會唔會好有成功感

佢真係適合做0

剪得幾好
哥哥好靚
btw金枝玉葉真係可以當bl咁睇

一樣 之前係第二度
不過都完左啦依家係慈雲山中心買外填翻屋企食

外賣 錯字自

好快就有

我仲想問外填係咩
我要去將軍澳

將軍澳我仲未去

想問下大家係屋企訓雙人床定單人床?

霍金會唔會將地平說撚d野擺係心度?

單
邊有錢 地方訓雙

雙人床

好可愛

單
但比普通單人床寬d

雙

好大間房

relax

碌架床

霍金係旁觀者佢唔擺喺心無興趣知唔出奇
討論果陣，講完自己論點就算，無回應人無睇人論點，咁先叫無興趣知，於是先會唔知個結論

放完床冇位放其他

咁你記唔記得上次係邊個同我討論, 同埋講過d乜 ?
我真係唔記得

認真，侵侵可以去學術台開po同人討論，呢樣野唔係地平理論咁有科學證實咁不容置疑，有好大爭論空間

我都係 放完張雙人床 電腦同衣櫥 冇晒位咁濟 條路仲要放張電腦椅

有冇爭論空間係睇邊d人架姐
係學術界咪冇爭論空間囉, 係連登咪好大爭論空間囉

我真係完全無興趣知，所以無睇你哋討論，結論唔係你或者佢佔上風就打和架啦
呢啲唔洗點記下話

單人床 好驚跌落床下底..

點解唔買一啲介乎單雙之間size，無都可以訂造，咁咪可以free返多啲位

你張單人床得2ft?

連登d人咁應節都係唔岩我

學術界無爭論其中一個原因係全部學術界別人士都係左翼

因為張床原本係媽媽既 我以前訓單人床
後尾佢要買king size
之後張床就搬左入房俾我

咁等換床

唔換了 好鐘意雙人床 碌黎
碌去都得

左右翼勢不兩立係咁架啦

其實邊個會咁勞心勞力同侵仔拗 我見多數都係你比較好耐性同佢爭論
開po咁耐以嚟我都只係同佢嘈過一次 之後通常too long didn't read

agger 碌嚟碌去

有錢

好似扑扑定樂b

你同佢嘈過宗教

張床唔貴 好阻地方

我有咩...？ 最近老人痴呆唔太記得

你地咪又係唔記得 我唔記得好出奇咩

呢啲話題好敏感 少講為妙

Agger
等於同大陸人講政治

正皮

個陣好似係講女權太過火話香港女人地位好高之類
然後就開始討論

電視做緊鎗王 哥哥超靚仔

風流倜儻的十二少

瀟瀟不羈的旭仔

真係唔好再翻拍倩女幽魂，冇一個新版好睇

阿仔呀
十二少雖然係仆街但因為佢演真係憎唔落

第一張哥哥戴住眼鏡食煙好撚吸引

點解可以咁靚
天然美！

真係好正好吸引
唐唐好幸福

只因當時太年輕 呢種愛情註定凋零

雨哥哥先係player

先play獨b 再play其他人

五十年不變呀

你係play girl

玩game唔play玩嚟做乜

負心漢

你無亂講牙，我對ko b非常之好

胭脂扣本身係反映香港賂中國關係
事實證明李碧華嘅憂慮係冇錯

話說亦舒有本書個男主叫付于深
個故事係育成計劃

原來係咁 冇睇書

倪康都知

女主養成男主？？？好雷呀

頭先電視哥哥拎把槍指住自己痛哭個樣

猛一雨。。。雨哥哥

倪匡真係好正
之前係微博開咗acc，佢真係會覆留言同人互動
幾日已有過百萬關注
但因為一個人話佢，佢即刻唔玩
個acc好似開咗唔夠一個禮拜就byebye

好好演技

杜汶澤都del左係咪牙？

套戲00年 03年自殺 我諗緊會唔會佢嗰時已經有情緒困擾?

d中國人都唔歡迎佢玩，佢用嚟都冇意思

好似係99年開始

雜誌好似講過話同林嘉欣拍完部戲抽嚟唔到

關唔關事？

人肉水床

訓係奈巴上面一定好正

之前已經有

[url]見到D人話英文唔係文化入侵就好笑

LIHKG @ Android[/url]
件五毛好弱智

半點咬住奈巴唔放

警破援交集團拘19男女 「兼職女友」最小僅16歲

其實犯左咩法

「兼職」男友

半點做會窮

集團靠人做雞做鴨賺錢就犯法

如果一個人私下接客呢

咁咪係一樓一

唔犯法

唔可以依靠他人以賣淫維生
只能係自己既住所賣淫
唔可以係公眾地方搵客

原來係咁

奈子扮唔知

女神咁熟既

呢度好多女神 你指邊個先

Show me what you got~

Are you a winner?

Can you make it hot?~

Don't be a loser~

So cute

好想hea

嗚呀 我都公真係E個世界既BUG 點解可以咁靚仔咁MAN

哥哥都要讓開
Jensen 係我本命

你最鍾意佢邊首歌

咩cup
成個西瓜咁大

一樓一係唔犯法既，但要佢主動call你，你主動撩佢好似都係唔得

咁ig 果d ptgf 算唔算犯法..

ig果啲只係話陪食飯睇戲呢啲就唔係賣淫，但貼晒價錢出嚟賣淫就唔知犯唔犯法

好多歌都鍾意，但聽得最多次係追
誰令你心痴同只怕不再遇上都好聽，但我唔鍾意個女聲

真係好正呀

40B 好似係

好恐怖

其實算細
大個d好多都露點唔貼得

奈巴一定係好鐘意

做咩變左玩貼圖接力賽

Agger 唔鍾意好聲
我最鍾意當愛已成往事

我最鍾意春夏秋冬同追
哥哥牙
我願意用撚伯+坤狗+削骨還父換返哥哥返來

你哋知唔知時事台同名校secret 開緊戰

佢能夠唱出每首歌帶出嘅意境同感情
聽返其他人唱佢d歌完全冇個種味道，就算平時認為係唱得之人都比唔上佢
btw我覺得唱歌剩係識賣弄技巧卻唱唔出首歌嘅感情，並唔係真係算識唱歌

有時聽路過蜻蜓會想喊

鬧緊中國化件事？

好耐冇見啦大家
你(們)，最近還好嗎

送禮勤

同繁體字單野有關
依家好似起緊個admin底

碌碌好耐茅見

66好耐冇見

容祖兒都係

條友咩人嚟架

側田翻唱追都完全唔掂

你話admin？我都唔知，無睇開secret d po

eason同kay

尚愛看BL漫畫嗎?

得閒死唔得閒病呀

搞咩牙 bb

快d起條仆街底

呢個group 名一早已經睇唔順眼
名乜撚野校啫？
好似想同其他中學區別開，懶係high class咁

我好鐘意李克勤 佢唱歌好好聽

奈子早日搵到位鬍鬚bf，以後就可以望真人同摸

咬左丸寶一啖

侵侵！

坐太細架個d飛機好冇安全感

肉丸架飛機一定好大架

真係講緊飛機

深奧

世人已不能阻止半點的淫蕩

（撥頭髮

點解猶太人會有d咁魔性既音樂, 仲要有埋現代舞配搭

Try India

印度當下黎講既藝術呢...就...
似乎做IT比較出色

Ohad Naharin

原來琴晚tvb做門徒 好想睇

呢排係咁送人機 我都想出去讀書
不過冇錢

香港機場比人一種陰森既感覺

你想去邊度讀書?

你睇咗? 呢套嘢好好睇

點解?

冇睇 冇興趣
純粹笑你冇得睇錯過左

可能地板太灰, 總之硬係好似唔夠光猛
唔夠機場應有個種明亮又現代既感覺

你唔鍾意睇港產片?

吓香港機場已經好靚啦喎
係咪因為用自然光所以陰深啊

聽聞俾鬼纏的話就會感應到陰森的氣息

應該係

歐美加

頭先仲屌鬼黎 又比鬼咬

唔睇

我覺得T2勁陰森 同埋似商場多過機場

原來唔止我一個咁覺得

有啲其實好好睇
你係咪唔睇亞洲片?

仲可以玩隻鬼嘅春袋 至巴閉就係你

亞洲片最近係逆權公民
港產片最近係以青春的名義

你幾大牙?

你睇咗以青春的名義 好唔好睇?

近幾日覺得佢屁股可愛d

ok啦 好睇但冇特別

睇trailer好似幾正 但好多影評話評價過高

係咪因為操大隻咗?
有操開嘅人屎忽都會又圓又大

每樣野都合格到位, 好順暢好自然好合理
但冇乜突出之處

十八

我以前睇過一套瑞典電影叫All Things Fair
都係女教師男學生 幾好睇

吳肇軒

十八好青春 我大你成。。。

弧度大同夠厚
但見過第二靚既係另一個sp度
我最靚

我都覺得佢ok

四十年

佢, 你比幾分

吳肇軒只有3

你最靚?睇過
我硬係覺得你個身型係好似twink咁 偏瘦

所以佢鍾意話人係BB

辣殺

3

twink都可以有靚屁股

咩只有 3即係中上仲想點

你唔好聽佢鳩噏 me is青春可人兒

典牙bb

twink嘅屎忽比大隻佬靚 好彈唔會太過實 又圓又挺
但成副計嚟講就差啲 因為太瘦
以我睇咁多gv嘅經驗所得 20歲以下twink冇得輸
但再大啲就會好柒 所以侵仔快啲同肉丸操肌

4先可食用

丸寶一開始入手個時都係twink
個陣就最正
而加佢已轉型 所以要飛左佢
而加只係騎牛搵馬

轉型反而飛咗佢? 你鍾意twink?

Bad 侵侵

當初就係見佢好似helix studios走出黎咁
先比佢吸引到

成個圈

佢都23啦係時候轉型做肌肉型棍子
你諗吓如果到25/6仲係twink是多麼的柒
例如Joey Mills過多五年仲係排骨已經唔吸引

啱牙
奈子男神真係又靚仔又心地善良

更新了

扑扑b要溫書呀就等我黎啦

兵長

個畫風

岩呀 半點都要轉型做肌肉型棍子
就到廿五 都仲係一粒肥波波

好正喎半點b

還原畫風

我不能按受

點解?好正喎

你係行可愛路線可以豁免 好似係

唔制呀 我要操肌做prof

PTBF

咁你開始行動未牙? 快啲落樓跑步

早餐都未食 未有動力 仲訓左係張床度上連登

南生圍再遭縱火 橫水渡碼頭木船燒毁

Diu

咁早餐諗住食咩?食飽啲先有動力減肥
btw我都攤屍中

真係黐撚線咁猖狂
政府又唔撚做嘢

官商勾結嘛
黃牛都冇理過啦

想食大快活但好遠 maybe 煮野食

地產商選出黎既政府

999

1000